所謂逃犯條例

尋日
大劉唔再告啦，唔想社會唔和諧

今日
即刻改曬加曬條款，大劉安全啦

呢啲就係政治交易

加1萬條都冇柒用，人地選擇性用一條去定你罪就夠，顛覆國家政權罪比起條例更大

根本唔係呢個問題，
呢個係講梗大劉同中共已經傾好曬數
你唔再告 ，我第二日就加小小改小小
有錢人就無事，但係我條法例一定要過。